## Описание
Определение номинального разрешения по следующим принципам:

- Для заданных бинарных изображений (figure1-6) определяется номинальные разрешения ф формате "мм/пиксель".
![Пример 1](nominal1.png)
- Для двух бинарных изображений (img1 и img2). Определяется смещение одного изображения относительно другого (y, x).
![Пример 2](nominal2.png)